[反了反了] CCTVB: 共匪餅

push

共匪餅，我驚太細人地睇唔到

btw, 好唔好食

大陸妹